唔小心喺男友面前放咗個屁。。

是咁的 呢排我個肚唔係咁舒服 好漲又消化不良咁
頭先大家一齊睇youtube好輕鬆咁傾緊偈時因為條片好好笑
我笑得太用力放咗個屁。。有少少響同好撚臭
我say完sorry即刻哩埋咗入廁所
男朋友一定都聽到但佢表面上無任何反應。。。
我呢家唔敢出去

但我入得廁所太耐又驚佢以為我痾屎

分手 完

睇嚟你地一齊左無幾耐喎

男仔係咪會好介意...

係 我食雞翼都用筷子

唔會啦 我之前成日都係我男朋然友面前咁做 係到挽佢

叫咗你唔好玩咁多屎眼架啦
雖然男人得屎眼可以屌

突破1700

靠正評打飛機-.-

You’re beautiful
You’re beautiful, it’s true.

嚇到我走夾唔抖

你做咩扮狗==

😂屌你咩來

今晚插番佢後門
咁聽日咪齊齊放屁囉

臭撚到 隔住moon都聞到

冇事既hehe 同佢講濕屁黎

抵死喇 玩咁多次屎眼 搞到控制唔到個屁

屈佢叫佢響你面前賴返次屎當打和。

你唔係靚女